出街遇到西人 你會點做

搭車隔離有對夫妻 40尾至50歲 睇個樣已經知係閪人
我同女朋友搭車傾計 唔太大聲
傾傾下聽到佢地話咩：佢地嘈我地咪嘈番佢
個阿叔仲話：撞到我就批佢（我）踭
我當時冇諗住作出咩回應 因為就算真係話我 除非佢搞到我/意圖同我正面衝突 否則我都唔諗住屌番佢 淨係繼續同女朋友傾計
期間最多都係大家互望下 冇咩正面衝突
之後就到佢地落車 完。

想表達 其實唔撚明呢D人咩心態 點解次次出街都當人地係仇人
就算我真係嘈 屌你識唔撚識有禮貌咁表達？
又要屌 又要唔敢當面屌 係算點？

Btw 如果你地出街遇同人正面衝突 你地又會點做

仆街標題就話西人
內文原來係講閪人

你連粗口都唔敢打，睇唔出你會有咩作為喎巴打

Nice to meet you

見到西人講英文囉仲問

少開po,廢事比人bam 真心唔識

對住呢類閪人 講粗口都唔夠發洩

Sor for 1999